大家工作以外的自理能力如何？

大家工作外的自理能力如何？
特別係做文職或sales果班
冇左屋企人,你地自己照唔照顧到自己

識唔識煮飯？
識唔識洗碗
做家務？
掃地？
洗廁所？
維修已壞掉的電器？
廚房廁所漏水，識唔識維修

如果去左荒島係唔係等死

香港人係搵撚到錢，個個月入3，4皮
但出左公司之後咪又係乜撚野家務都唔撚識做

自己一個住既真係等死

睇死你班鐘意返工既人
換燈泡都唔撚識換

要洗錢搵師傅上黎幫你換

呢句說話我日日同我老公講，但佢答返我：有錢點解要自己做？ 可以點駁返佢？

唔好比我睇死你地月入4，5萬果班
連煮公仔麵都唔撚識

下下出去食或叫外賣

有冇錢請工人？
不過就算有冇都好
大家都應該要負返責任去互相照顧大家同管理好屋企衛生
家頭細務其實有手有腳都識做，睇自己有冇心學

大佬，大家都要返工，憑乜要我一個人做哂
如果以後諗住生仔，都要為孩子做一個好榜樣要識自照顧好自己

我唔洗返工...佢養起左我成日都有話要請工人，但我好驚工人會污糟又難教，仲要驚個工人放假出去比d連登仔食，所以平時所有野都我搞掂，佢淨係返工放工....
但其實我都唔係叫佢做d乜，只係有時叫佢幫我倒下垃圾or食完飯收返d碗比我...但佢都唔係好想做，我就會話佢少少野都唔肯幫下我...跟住佢就出絕招有錢點解要自己做？聽日好去搵工人啦

件衫或者個袋穿左個細窿

睇撚死你地連揸針線補返個窿都唔撚識
有小小爛即刻洗錢成個換過個新，勁撚浪費

最近天氣凍左

睇撚死你班返工奴隸，連係張被到入棉胎都要你老母幫你入

d 飯餸有食剩
睇你死你班撚頭都會浪費食飯掉撚左佢

連保鮮紙都唔撚識用，連"meet"塊保鮮紙出黎都唔撚識

有錢吹呀

都岩既，自己錢果方面比唔上人，緊係希望人地有啲方面可以廢過自己等自己唔洗咁自卑。
樓主加油 繼續諗到人地自理有幾廢得咁廢

唔記得拉

倒下垃圾or食完飯收返d碗比你呢d舉手之勞都要洗錢幫人做唔係卦

不過佢養起左你，你已經係家庭主婦
家務你打理其實合理

不過大吉利是講句你病左既話
你老公咪又要自己做返，仲要照顧返你轉頭
不用得閒教下你老公做下家務

識自己去廁所

唔洗返工的話可以完全自已照顧自已，三餐打掃都得，但返工的話，放左工我就係廢人

佢比咗嗰份錢係包你做曬啲家務，咁樣理解ok嘛

呢個我明，我好樂意意全包屋企家務，只係想表達佢係一個0自理既人...簡單到沖完涼叫佢順手開返廁所個抽濕機，佢都會覺得呢d根本唔需要自己做

唉

岩呀有錢點解要自己屌閪
出去俾人屌咪得囉

真係咁多呢啲人咩 基本家務點都識d掛

一個人住左好多年
你講果d我都識做
但返工搵到錢
我緊係請鐘點上黎做啦
我d非工時間好寶貴

我諗搵到錢嗰啲
其他能力廢極有譜啦除非攰到冇力